（置頂）無人！！要支援！！

而家金鐘一帶都無人
連接中信大廈條橋過唔到 block左
添馬公園連接立法會條路block左
建議大家由中環海滂 經摩天輪兜入去龍和道入
置頂啊！！

龍和道優先要人
添美道夏愨道交界要人
添馬公園要人
中信天橋要個

推

頂啊 其他post咪頂上黎

push

Push

中信橋要人

推，出緊黎

中信橋係和理非緊
想和理非就去呢到
要衝要咩 都唔會係呢到發生
因為根本無位走
去龍和

中信橋係和理非緊
想和理非就去呢到
要衝要咩 都唔會係呢到發生
因為根

立法會今日唔開會
Source: 鄺仔fb

post

宜家出黎！

放工即到。等我

都要守

呢場係耐力戰
仆街正苦擺明想磨滅大家鬥心同恆心！
大要加油！
我依家出緊黎！

今日唔開會即刻無人出？
場仗未完架醒啦

出黎做乜 襯立法會唔開 應該重新整理一下頭腦 俾各位時間準備同upgrade 裝備

係！呢啲係佢地手段！
我地目標係徹回！

主席可以2小時內重新招開會議
大家唔好中伏
繼續守

出既琴日都出咗，仗又打左，對手都係輪休，琴日冇出既，今日頂下得唔得呀